{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302129",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장미식당(단양)"
    },
    "text": "バラ食堂(丹陽) (장미식당(단양))\\n\n忠清北道丹陽郡永春面百尺84\\n\n韓食 , 08:00 ~ 20:00 , 年中無休 , 350席/部屋:2個 , 30年伝統の飲食店であるここは、各種野菜類を直接空輸し、醤類を直接入れて使用するウェルビーイング飲食店だ。 郷土料理コンテストで銀賞と受賞歴を持っており、信頼性と実力を確認することができる。 場所は旧人寺と近くてアクセスが容易で、広くて快適な空間を提供するため、団体客が無数に訪れる人気の高いところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)の営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)は何曜日も休まず営業していますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)は何席ありますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は350席あります。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)には個室がありますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)には2個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は各種野菜類を直接空輸し、醤類を直接入れて使用するウェルビーイング飲食店です。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)は何年の歴史を持っていますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は30年の伝統を持つ飲食店です。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)はどのような受賞歴を持っていますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は郷土料理コンテストで銀賞を受賞しています。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)はどのような場所にありますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は旧人寺の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バラ食堂(丹陽)にはどのような客層が訪れますか？",
            "answer": "バラ食堂(丹陽)は広くて快適な空間を提供するため、団体客が多く訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 371
    }
}